[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(133）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w / 義海RMX

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張（走好線先）

11.
HJ2Q 3C1J
中央田 CentralField
邪都 Capital
匯訊 Condom
珍寶海鮮坊 Jumbo

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

有咩要加再同1001講

呢個post害人不淺
睇吓睇吓又想砌部新機

13. H310,A320

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2780
Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 629
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 925
WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 403
ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 665
be quiet! PURE ROCK CPU Fan (四個導熱銅管, PWM風扇 BK009) HK$ 329
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19D-16GIS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1200
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8) HK$ 4599
Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-BK (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 638

今日出機, 錢啊錢啊錢啊

加多小小上h370 pro4
供電

冇錢, Ram都想轉番做ADATA

張570 買早咗

無份換game

好似換兩隻game?

轉番美國果邊

你選擇location 做 US, 即刻有番張價值99.9 usd ge AMD gift card 送，而呢張卡就係攞來去 redeem game codes.

再入過張 590

JJ插地求救
我將window裝落SSD到 (SX8200)
唔知邊到出錯左，依家每次開機都hold係個ASUS畫面到 一定要我入BIOS揀番SSD先入到去
塊板係 asus prime b450m-a

Set返開機用ssd咪得

要點set 我已經轉左做ssd係#1

轉晒中文都唔識
Google左未

今次z390係咪即刻跛用料靚啲
配9700k用

跛BIOS
MSI godlike

原來取消其他HDD就得
已解決

14 唔好買cm 火牛

+GTR

定牙石hero算

Godlike > M11E > M11F >>>>>>All

牙石hero假相
呢個價用太極好過

太極z370玩9900k好過strix版z370
當然390都係

海鮮坊同法奧冇晒Vega 56/64

以為你買咗vega 64

Set做windows boot manager

不了

2999 抵屌

但有遊戲連1080都不如

請教完堂巴換 u12
用緊 2070 換 vega64 做咩

有咩公廁ddr4介紹，2條8gb平平地

信仰

Free sync

垃圾70掉得

on99

用 2070 冇人權

再入ippc f12打滿個箱

主子d罐罐俾你敗晒

你地用開咩即時mon cpu gpu temperature and usage

Nzxt cam

垃圾

用x62係得佢用麻
有錢我都ek la diu

屋企隻貓主人要

用afterburner mon 好過

Nzxt好易炒

未炒過

有種返去開NZXT 個oc 試吓 包你後悔莫及

Oc唔會用nzxt個啦
原身zotac都好過佢

試吓啦

好爽架

當年我誤click 佢oc 個版，我都唔係用

但佢會自行override 咗afterburner

仲要nzxt 係overclock 唔到二號咭

好似病毒咁要剷過重裝

求救！BIOS set左倍頻32.00 但入到Windows用CPU-Z睇都係得2133MHz

X.M.P 已經由Disable轉左做Profile 1
同埋我都試過2667 2933但入到Windows都係維持2133

CPU : Ryzen 7 1700X
底板 : GIGABYTE AORUS X470 Gaming Ultra
RAM : Corsair Vengeance LPX 3200MHz CL16 8GBx2

1. giga mb
2. corsair ram
兩大amd unfriendly嘅野撞埋一齊

giga mb 不用優先處理先 應該corsair ram

有無巴打識邊條打邊條 手頭上有6條

感覺NZXT CAM有啲鬼鼠，吓吓要login acc

Giga amd板唔可以用profile xmp
要手動超ram架

換左個箱佢

喊出黎 Google完全搵唔到解決方法

我屌⋯⋯有無巴打爆過 係唔係裸跑算

@堂精

@堂巴

咪講左要手動超
再自己加返電壓
Giga係咁

粗粗地用住先
比啲線玩到頭痛 唔知邊條打咩位

@Class

好簡單
買過條ram
最好用b die ram

屌 部機岩岩到

手動超3200MHz電壓係唔係通常set 1.6v?

新買R6千三銀
再加400義海膠爸塊
千7有乜箱好揀？

3200用1.35-1.4v

Cls突然咁多人召喚me

直接用 xmp 3200 改 dram vol

一個罐罐夠收買佢地

九少少想買rx590 暫時係咪買sapphire最好

係好西煩

我試過唔得
果時我已經係用xpg z1 3600cl17 b die

sapphire用料最好 其次asus rog 不過未出

好想買隻8TB HDD之後將手上啲細碟全部退役

五隻用一罐
想凌晨時間食幾多下喵喵拳

退乜役
外置晒佢地
又一條好漢

好過rog咁勁抽？

Giga 唔改bios界面真心垃圾
個電壓先正
Cpu人地係入1.4v
佢係要你睇返而加俾左幾多電去自己計
用心良苦

但qc好似差d

好似都幾多人要用到個保養服務

giga

Nzxt機箱有無保

太量細hdd here

外置咁乸型
學我用hot plug tray啦

有港行

即係點牙

爆玻璃爆到人人識

想問知唔知邊間代理

細碟留返黎bt av
Bt到佢死為止

有冇巴打知7970 係等於依加咩級數既卡

1060 3gb

我用SSD BT

你唔係正常人，唔計啦

哂命

想問聲有冇巴打知點解我部新機用hdmi轉vga線 個mon都係唔著 部機未有windows

NEWEGG BLACK FRIDAY 廢到笑

個轉插需唔需要供電？
要嘅話你會見到機身有DC IN插口

如果你嗰條線只係一邊HDMI頭一邊VGA頭冇機身嗰啲
請畀多啲錢買過條

屌，我之前搵極都搵唔到，之後去左淘寶買

bt用hdd好慢
用ssd先會見到真正速度

我係無者 原來咁容易中伏...
樣樣野都著 就係個mon唔著

後者

你要買下圖呢種
有分可以3.5mm出聲(圖中嘅line out)同埋冇
視乎你自己需要揀就ok

唔該巴打

2080 用hdmi????

不過長遠嚟講我建議你換過隻mon
買得起RTX唔會買唔起mon啦
我唔知resolution方面啲轉插係點處理
可能畫質會未如理想或者都係用唔到
況且n記上一代開始已經唔再支援模擬輸出
玩得呢啲咭冇理由繼續用隻低階VGA mon

如果想用6個case fan
Motherboard唔夠pin要點做？

隻mon未到 唯有用住先

差case同cooler去邊到買好

慘

H370 pro4 好唔好用? 張LIST個供電唔掂?

買過隻mon啦屌

有咩mon無現貨咁鳩？

PG27UQ?

我上網買啫

想問你哋買芒係試咗先畀錢，定畀咗錢先試機？

正路畀錢先試
起碼綁死你呢個客仔

如果你有需要，我有條usb 3.0 轉vga，同dp轉vga可以比你頂住先

落ssp買條一頭hdmi一頭vga線咪得
唔好用轉頭
伏架
利申未試用轉頭

巴打有心
多謝先 不過我已經買左

fan hub

4pin1開2

呢啲垃圾線我已經中過伏

新手一問 買邊隻好?
Palit GeForce RTX™ 2070 Dual 8GB GDDR6
ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1070 Ti Advanced edition 8GB GDDR5

睇完發覺

冇野買

想問下有冇啲正氣少少既電腦維修

華擎h370 pro4 各位爸打點睇?

起碼好過入門級既b360
用料好

thanks

想做就去做

有病咩

師兄們
呢種算唔算4pin 1開2 ？
買風扇附送的

買買買！！！！！！

速度6.0Gbit/s?

係咩軀使你不停換 hdd/ssd

=SATA3

愛

要2080ti / 2080 再買火牛有特價
evga T2 1600w usd$150

真？咁神奇？

係病呀屌你個hi

我都考慮緊 4 hdd 合1
等你上機報告

Black friday 森林同新蛋都無咩野好買咁既

請問買耳機去2000fun買會唔會買左假野
因為佢比市價比幾百
唔該巴打

呢隻係我同款第二隻啦
HKEPC有post專講呢隻碟
陣間搵畀你

呢位ching 到底有幾多TB HDD&SSD

傳心師

養唔養寵物

岩
屎色世界

2k fuck都賣假野
咁無真野了

應該過幾日就去買料,但唔識買底板,唔該幫手比意見
i7 中階效能或最抵用(4.2/4.6)
DDR4 8GB X2
1070/1070ti 6GB/8GB
500 SSD + 1TB HHD
ANTEC HCG 520(已經用緊)
唔會超頻,會打下機(TW:三國同砍馬2<如果出到)
會裝WIN7(唔知有冇影響講埋)

就咁落去ssp問

仲裝WIN 7?
如果唔係特殊要求, 都係用WIN 10啦, 好多都冇WIN 7 DRIVER

啱啱去正都砌機, 點解佢地啲sales係咁推啲伏嘢比我, 以前都唔係咁

我都覺... 近幾次去問下幾錢都狂推啲伏野

唔清D死貨點入新貨?

有幾伏呀
以前果班走晒啦

因為上年先買左隻老正
咁又要課埋隻WIN10

無免費up到做10咩

甜片多唔多過仙人先

有得咁上架,我記得果時英超開波先黎壞HHD,趕住睇波就落樓下商場仔買隻HHD+WIN7趕睇波,有冇得CHECK仲有冇得上

好似完左啦
自已google psngamer咪有平key買

4隻8TB裝係NAS入面

佢用黎裝甜片架

睇嚟又一間可以唔使去

咁MB呢,唔敢WALKIN問,驚比人清貨"湯"死牛

小弟啱啱砌咗部機，入到bios 正常冇事，但係去到win 10登入畫面就藍mon 寫"system service exception",有冇巴打知咩事？

r7 2700x
msi b450m mortar
gskill trident z 8gb*2 3200mhz

有無超到？

Intel唔係玩z板
咪b板是但一塊

佢推你買咩先

第一頁

A320
H310
Gtr好野黎

加隻cm牛

Cm係GTR前死哪開啦

冇
bios 乜都未改

重裝window吧
洗晒所有野

2700x配合matx mb

都買左算啦

想問下我部電腦究竟邊part壞

大概講講個我部電腦個問題:

1. 部機開機，有燈，風扇都著

但冇畫面，淨係聽到風扇轉速好勁，但幾秒又自動熄機(好似斷左電咁)，跟住不斷loop

2. 部機開到，但因為之前佢自己不斷開機不斷熄機，自動修復完bios100%個陣自動斷電，好似case 1咁

總括來講，宜家開機好似boot唔起咁，不斷自己斷電不斷自己reboot, 無限loop😞

我拆過所有野再裝返都唔得，其實呢個問題近呢2,3年都試過，不過自己搞完一輪又開得返所以冇咩理

所以想請教下，究竟係板/火牛/其他野出事？？？

宜家部機大概10次case 1 會出現2,3次case 2, 但都係不斷loop reboot

姐係咁:

(正常呢度修復完100%會入得返，但次次一入呢個畫面2,3秒之後又reboot )

樓上你拆完cpu有無搽返膏上去

我就咁睇行唔到bios似死底板

但你話風扇行得好勁之後自動關機

呢個似係過熱保護

正都食水最深
次次同fd去砌機都開貴好多
最on9 成日話無貨介紹inno垃圾卡
走去另一間msi x仲平幾舊

3200既ram 係cpuz 應該行幾多mhz 先岩？

冇呀

之前去舊嗰一批都仲ok

我聽日直頭試去換左個cpu fan佢，太舊+原廠intel

求解答 唔該

我想問如果搽新膏，使唔使輕輕力刮走本身粒u上面d膏佢？

1600

唔該晒， 幾驚自己好似上面個巴打咁。 因為我都係cosair ram 配amd u

CPU>AMD Ryzen 7 2700X
MB>MSI B450 Gaming Pro Carbon AC
RAM>G.Skill Trident Z RGB 3200Mhz C16 8GBx2
VGA>RX Vega 64
SSD>*** 970 EVO 500GB
HDD 已有
CASE>Fractal Design Define C TG Black
PSU>賊船 RMX 2018/Seasonic Focus Plus/ EVGA G3 750W
散熱>信仰風扇

打機、寫code、VM、剪片咩都做下
唔玩FPS，打算買2k@60Hz mon
遲下再買多幾把屎扇費事變火爐

底板要有藍牙
除咗可以上 X470 Taichi 之外仲有冇建議
建議埋顯你老母卡同火牛

我屌 咁難怪喇

要啊 拎酒精加毛巾抹乾淨
搽膏中間點一點就okay 唔好擠太多就得

要
可用酒精幫助抺走佢

唔關咩風扇事
係無咗層矽脂/硬化 導唔走啲熱

1599

Trident Z Royal 皇家記憶體

請問點清理硬化左既膏？

X470就唔係上太極
係m7同c7h
用得2700x就唔好用b板
用define c預埋要玩夾心餅aio
最好用埋ippc 全箱
Ram 16*2好d剪片同寫code 16gb岩夠炸

用taichi得了
你咪亂加人budget

很想買

加多少少會更好
但真係Ram 上32好d

又黎，唔驚有報應爆多次玻璃？

同埋都無留講幾多畢直

都無野想買
除左ram轉兩條16*2 3600/4000

渣ga

MB : ASROCK X470 TAICHI $1585 / MSI X470 M7 $1730
RAM (newegg) :
1. G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C14D-32GTZR $3132
2. G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GTZRX $2430
PSU : RMX 750 / EVGA G3 750
GPU : SAPPHIRE Radeon RX Vega 64 /ASRock Phantom Gaming X Radeon RX Vega 64 $3132 (newegg)

順带一提 有budget上cooler 建議 be quiet dark rock 4

Update Ram (8x2) :
1. G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) AMD X370 / X399 Desktop Memory Model F4-3200C14D-16GTZRX $1568
2. G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZRX $1332

佢話用信仰fan cooler即係屎色牙

真屎色

新手一問
2070 買隻牌子好??

大屌或rog

be quiet! SHADOW ROCK LP Low Profile CPU Cooler 130W TDP
賣$263
Logitech g502 mouse
賣$275

呢兩個抵唔抵買？

等屎色出全銅版
其實全銅版cpu cooler有冇咩唔好？

散熱更好
但全銅好撚重

502出新

好期待新版d15

好巨型又好撚重

我本身用緊普通頹mouse，見到呢隻以前出果時評價幾好，想試下高級少少的mouse

拎左入境紙未架

新版u12 7熱管都ok

呢個諗住搏一搏，唔出聲換
平野應該ok的，反正係寄返公司，拆哂箱好細個唔覺的

利申等g502 hero 600 樓下先屌

心態上未接受到600蚊一隻鼠
Over 1000蚊個keyboard 反而冇問題

low profile 伏
買塔散有用

keyboard 用緊g610

100%太太舊，用緊60% with arrow keys

K95表示
G610係垃圾

RGB水

水冷液都rgb

除左noctua 果次computex 2018 有提過下新d15
仲有無更多資料定要等到唔知幾時先會出

忍唔到喇

D15係勁但而加呢版大到頂晒gpu廢熱
入佢前諗埋要買ippc

搵day 巴砌啦

俾day巴賺好過俾邪都賺

想問下大家 如果開關制有燈 風扇有郁 但無畫面 係死d咩

我自己識砌但好懶
搵人搞你知我格一陣又問
煩到day巴唔好啦

Hi
我係有牌硬件傳心師
有咩幫到你

只係見你地咁講上佢官網八卦掛
佢幅圖係寫150mm比原先165mm縮左水

你請佢過大海打孖玩一次model 級應該有計傾

光污染

想知呢d情況點check壞咩

轉左全銅
散熱能力勁左
但變左重左

小朋友唔識野
請問乜黎

等我感應下

我睇到
有野壞左

唔該晒 壞咩？

佢下一句會叫你9980XE + 2080Ti sli

岩先買左d15無耐
都係果句新版唔知幾時先出到時再望下

應該係問返巴打有幾多畢直可以換野

俾你估到仲可以叫硬件傳心師咩

買左就算啦
諗下幾時入幾把ippc好過啦巴打

笑什麼你都係傳心師黎

摸左成晚,應該會咁換
AsRock H370M Pro4 $630
Crucial MX500 500GB SSD $580
Intel Core i7-8700 $2588
Kingston Value Ram 2666MHz 8GB $480 X2
用緊
1TB HHD
ANTEC HCG 520
GTX550TI 1GB
新卡想再睇定D,應該1070/1080 8GB
想問1080的話隻牛夠唔夠推

板換b360好過啦
550w可1080呀
Ssd轉m.2啦

新手一問

邊隻牌子叫大屌??

你意思係換走佢兩把A15 定只係做機箱入風

即刻跛大屌

case fan呀

2080 唔洗6000 真心抵

即係邊隻牌子

THX BRO
其實M.2除左冇線之外有咩好處?再快D定省位?

gigabyte aorus

讀寫都快過sata3 ssd

噢...睇下砌好個溫度點先喇
本身個機箱都用3把A14 再換哂ippc版好貴同嘈
不過主要都係見你地講有新版d15先黎吹幾句

買呢張vega 64有無game redeem 呢？

用緊張gtx760卡，想趁依家平換卡，budget 2300鬆d, 見新蛋evga 1070 2600蚊，想問屌唔屌得過？ 依家呢個價入1070抵唔抵玩？

EVGA GeForce GTX 1070 FTW GAMING ACX 3.0, 08G-P4-6276-KR, 8GB GDDR5, RGB LED, 10CM FAN, 10 Power Phases, Double BIOS, DX12 OSD Support (PXOC)

手快有手慢冇

2500RMP唔嘈呀

想問下cpu llc set最盡
cpu z 度唔度到個load drop果陣voltage spike
依家粒9700k set 1.25v 5ghz on load 1.27v
咁run會唔會有機會instantaneous 超過safe voltage

好正咁

G.SKILL Launches Trident Z Royal Series DDR4 RGB Memory Kits

屌而家d RAM愈整愈靚

嘩屌

我新砌左部機，主機前置面板個2個孔，
一個係音樂，一個係咪，
但係我一插咪就有長響嗶嗶聲，
插音樂嗰邊就冇事，聽得好清楚。

由於我係窮撚一個，
所以用apple耳機加條adapter

我試過插主機後面，
係function到，不論聲定係咪，
但一插前面就奶野。
但係就會唔夠長。
各位巴打幫幫手

前面嗰條線HD AUDIO插好

換完cooler涼左唔少
唔該晒各位師兄解答小弟

J下屎色世界先

插好了，插主機後面冇事。前面有事。聲有OUTPUT，咪冇INPUT。

散熱膏你用邊隻？

純打機 趁而家bf起新蛋買會唔會抵過搵人砌

我全黑屎悿
ippc呀

係信仰呀

而家先發現用cpuz睇粒9900k得4c 8t 但係搵哂D setting都無set錯 點算

有張1070ti都係27xx

想買

地方淺窄
x470 又唔出matx

1000蚊 1TB 860evo 抵唔抵買

已買左2隻
你話呢

想問下唔計價錢，散熱同性能最勁應該係邊隻牌子2080ti?

寄去美國先有

邊到有

$2200 4條8GB gskill 3200CL16 抵唔抵屌

newegg 不過香港都係賣緊11xx

Win7行nvme係咪會食唔盡d速度

哇 MX500 M.2 1TB都係1000左右 抵唔抵屌?

小弟新手 最近想換ram

想問下d 低能問題

3200mhz c14 同 3600mhz c16價錢差唔多， 我google過個個講法都唔同，定其實真係差唔多，邊個平d就邊個？

同埋呢，我想買果條g.skill trident z（我承認我比較膚淺中意佢d燈） 點解2x16會平過4x8成千蚊咁多既？如果經濟角度 2x16 好d? 有冇其他因素

我宜家部機用緊8700k, z370, 1080ti, corsair 3000mhz 15-17-17-35 4x8gb

如果想upgrade下條ram, 有咩推介 先多謝

新蛋C14貴C16 $500 覺得上唔過
信仰風扇係重點 唔換呀
冬天先會超下頻，所以唔考慮M7/C7H，上埋Taichi 算
EVGA要運費，唯有喺香港買賊船
budget 唔係重點但唔係無限

Nh u14s跟嗰支NT H1

2700

邊道？
你要睇NVME定係SATA，如果係M2 SATA，咁速度唔會明顯地快過2.5吋SATA SSD

MX500邊會有nvme

R6養貓頭鷹

mx500 得m.2 sata or sata3

咁賣得平正常呀
三叔都賣到呢個價，其他廠點都要跟啦

想問下9600k配邊塊老母板好，見冇咩人討論

有用緊 G-SYNC 月球嘅手足想問你哋係用 OD（Over Drive） 定 ULMB（Ultra Low Motion Blur)

vega 64盡快買了 準備停産出新品了

你講7nm Vega?
7nm Navi 下年先有

轉1070冇問題

風冷 2 選 1 , 效能上係咪 d15 好過 dark rock pro 4 ?

U14S la

咁都唔嘈 我啲ippc 長開2000rpm ，較左cpu過60度先上去

1800 先勉強接受

大家好,小弟黎緊星期六想砌新機, budget大約10000, 自己搵左條list,希望咁多位大佬比d意見.

機箱
Corsair 海盜船 Carbide SPEC05-BLACK Gaming Case (CC-9011138-WW)
$428

cpu
Box Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400)
$1859

mb
Asus 華碩 ROG STRIX B360-H GAMING, B360, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
$890

gpu
ASUS, NV, RTX2070 Strix Gaming, 8GB GDDR6
$5899

or

ASUS, NV, GTX1070 Ti STRIX A, 8GB GDDR5
$3999

rum
Kingston HyperX FURY 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666 (HX426C16FB2K2/16)
$1330

火牛
Antec 安鈦克 NeoECO II 550/550W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE)
$549

ssd
250GB NVMe M.2>Samsung 970EVO SSD MZ-V7E250B
$699
totle: $11654 - 2070
totle: $9754 - 1070ti

價格由centralfield提供

我本身想買1070ti, 但見好多舖頭都冇貨, 所以先轉2070.

另外想買隻win10(本身用緊win7), 想問下應該買咩板本?

有無諗過用amd?

amd要點砌?因為我一直都係用intel,冇研究過amd

又害人

唔想浪費時間幫人debug
用返intel 喇

咁我本身條list可以?有冇咩地方有問題?特別係火牛,如果冇貨轉邊隻好?

Od off

細佬早2日落左黃金quote左個list

想各位巴打幫下眼

ssd 轉m.2
火牛換過隻細啲w

信仰? ROG?

8999買2080

信仰的事我真係識條鐵

上星期newegg gigabyte 2080ti 賣9500咋

970evo 有sata?

970有唔係m.2?

有冇咩model名？

嗰日睇完覺得幾型

差咁遠

個人選擇，8999買2080再1400買牛

不如買bhphoto 呢套

差一千，張gpu 多成30%效能

佢話850w唔夠推

痴撚線

我堅係唔識

邪都有名你叫
佢地用到爆850W

建議你諗吓呢套：

買埋ram ssd 個堆都應該平過邪都list

仲要係2080ti

原來黑店 我比佢門口個水冷吸引左

兩個風扇係咪差d？

定係個list 直上rog 2080ti
我見分期唔係差好遠

你睇返我2070/80/80ti 個post 19

有巴打3500手工水冷咁樣：

你睇大家的comment 吧

其實香港買gpu 貴好多

個人建議考慮國際保的EVGA

如果你有信仰堅持ROG 就去啦

邪都啲仆街

好似一大堆精液

叫人買大火牛無問題，預他日升級，反正長用

但唔可能同人講2080+9700 850w 唔夠推，官網先recommend 2080 system 火牛650w

我1000w 推2080 ti x 2 +7820x oc 都未有事，屌佢老味

cm而家出rgb水冷液添呀，七彩精液

佢個list ,
火牛貴，顯示卡貴，水冷貴
底板有更好選擇………
HDD 有更好選擇

得返970 evo 500gb 係正常

8999買2080 真係唔知咩玩法

無信仰的我睇唔過眼

9500夠買ti

燈黎 套係 d 管後面

效果好好呀

係咪真係出全銅呀

平2000 出夠9900k

老實講,. 我覺我呢個走法唔好睇

呢種橫直分明正好多

正都條LIST邊到貴左, 懶得睇

係

打斜插咁頹收人3500

水人買1000牛都夠仆街

850唔夠推喎

成張都ROG

我無補充喇，信仰呢家嘢⋯

9700k ，970rvo 同case 香港買

係佢想ROG呀
定係 正都出LIST全ROG

你睇真d條list 同佢字裡行間就知佢有信仰

咪攞d垃圾EVGA 出嚟獻世啦

佢話張ROG 2080好靚嘛

佢似純粹覺得rog 型，應該未中毒太深

咁都冇得懶正都邪
鐘意無價

原List大大條龍神呀
點會要呢啲無Led screen

ROG 無入邪都數

但2080+9700話850w 牛唔夠推，呢樣已經係講大話

咁仲唔夠仆街？官方都只係講要650w

當你rog 大食，多200w 已經鬆到喊

咩理由850w 唔夠推？

呢個就仆街D
同佢講850w夠推埋你老母車

完全認同

上網查吓550w 2080

幾多人用550w 牛推2080

550你cpu唔大食絕對夠力推2080

官方650肯定有預鬆

850已經係再預鬆

1000⋯

2080 用250w
9700k 用200w
Aio 俾夠佢50w
其他全部加埋又當100w
700W牛已經好穩陣了
用850W p2 負載低啲轉換更好更慳電

令我諗返起之前悠二list
用細牛比人屌
跟住原來屌個條友為左谷爆個cal機
8個hdd

有巴打好多手hdd ssd

但唔係一般人會咁做

唔超550w係夠
超完加一體水750w有輕的
邪都比其餘兩間大鋪貴dd食水深又會湯人
水魚價黎
試過wtapps問價同現場價
現場貨貴左

依家話850唔夠呀

我都後悔買左咁多細容量hdd 同ssd ,應該一次過買大啲唔洗煩
而家3 ssd ,4 hdd

Ssd 愈大愈貴 但愈遲買愈平

無得後悔了

新蛋1950x平到

有諗過屎忽痕砌部
但超完開埋打機mode 都仲廢過1700

我買的話真係數格仔咩

850唔夠？
Sli 1080ti都得喇wor

TR

我唔知邪刀大俠咩理由喇

畀女女用黎小畫家

都算高階架啦 要追最高級 打機爆fps 9代算啦
其實好夠用 打機 多工 玩下模擬器多開 剪片
幾抵玩 都係果句 要勁當然仲有選擇

仲問?你叫人點答呀

新蛋EVGA CLC120 水冷，同香港買U12s差唔價位, below 500
係唔係水冷效果會好d

唔係u 12s 好啲

我實問
拎埋個計watt數反問返
想知點兜

120 aio 根本大值一提，最少240 唔係既話用返風冷好過

U12s好出名呢個知道的
睇forum話佢地同級
我未裝過水冷，完全唔識

去過邪都都見過火牛區有個表 基本上佢都係焗你買大

120 aio咩品牌都係糞

認同 落風冷好過

多謝爸打，都係遲d出去買u12s算數
因為隻g502 mouse拎緊入境紙，睇下會唔會係新蛋買多樣野一齊shipping

買得aio 就唔好買120mm 啦

買咁春大做咩先
唔係果班要隊成十隻hdd
又成箱屎fan
火牛watt數都要J
Cls

你用緊咩u ？u12s 加多把F12貓扇仲正

8400，而家係stock cooler

佢好興推人買大好多 成日行過都見人張list隻牛好撚大

唔洗上水冷啦 加上120真係玩具黎

d15

想問呢個價係咪仲平過出面2手

d15太大舊好多機箱都裝唔落

例如呢

define C

FD 教又岀黎

9900k加埋cooler750w夠晒架
我用2700x@1.42v
超埋張2080ti
用埋野check fullload都係67xw

sick野大大件

用乜check ？

肥花唔見有 如果主打機唔好諗佢啦

你自己有冇撚過G502
習武用wo

請問各位
用緊i5 4440 ddr3 rx580 hcg520m！
1:而家換ryzen 1700x ($1100) 好唔好？ 係未無跟cpu fan?
2:火牛唔換夠唔夠推？
3:搭下面板、ram…超唔超到？
ASUS PRIME B450M-A
GeIL SUPER LUCE RGB SYNC AMD Edition 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Desktop Memory Model GALS416GB3000C16ADC

有人問牛佢會指住個表 我聽親都推750以上
條list 1000真係痴撚線 推人買大一級鬆d我覺得可以接受 買咁撚大夠打爆機箱啦

我有個埋牆電制插頭睇到loading

超左唔夠
同唔好買1700喇
一上就2600/2700
板轉msi

咁我果次聽都唔算最伏wor
有無聽埋用咩牛

g903落滿鐵我都見過

thanks bro
哩塊ok ?MSI X470 GAMING PRO

落滿鐵？
點落法
原身都夠重
舊鐵無用架wor

T字頭果塊
有gaming係屎
msi無左熊貓Q想掉晒msi野

121g+18g鐵
139g

落鐵好似係調整個重心嘛
我個fd落完話手落好爽好有手感

Cls

如果一舊鐵都唔落，都係習武？
我而家果隻用緊果隻130g，睇Spec g502係160g?

咁輕鬆啦，我用緊果隻130g，一路習開武

不過最影響用電腦隻西手疲勞
係個坐位高低

落兩條乜都夠重

用得耐打丁都勁D

你用緊邊款

我而家頹到坐摺櫈，買咩都冇用，隻貓當抓板一定爛 (但佢唔敢抓我老婆張櫈)

辣殺

不知名牌子無線mouse，唔係我買的

主子問你佢d罐罐俾你敗晒落二奶度發脾四呀

有兩塊都係T字頭！ MSI B450-TOMAHAWK ?? B450M MORTAR TITANIU
會轉2600x！等聽日睇下newegg amazon 個d有無特價！
唔該巴打！

1100$ 又幾抵屌

我岩岩買番黎個障試過

玩左兩三個鐘隻手酸到呢⋯⋯

Tomahawk夠晒你用
但巴打畢直？

之前好似見三手買賣post有人賣過
係咪你黎
仲要玩fps game 一定頂唔順

有冇巴打用緊ASUS TUF Z390-Plus Gaming（Wi-Fi），想買黎同9600k合體

TUF
邊個叫你買
伏黎

隻尾到落左三舊

唔落就頭重尾輕

平過夠膽可以換走個滾輪

換完輕好多

重量分佈都平均左

啱啱睇到悠二個list
如果想部機靜過dyson, 箱用PURE BASE 600 BLACK 得唔得

不是我黎

仲用緊

dyson好撚嘈嫁喎
define c啦

好啦 同埋我見TR啲板都唔平

本身G502 都唔輕
呢樣野要佢自己撚左先知
唔好講落滿鐵喇
呢度夠2080ti sli 喇
咁關我咩事呀

Define c 有乜特點/好？

預都係3千5以下！ 越平越好！ 留返d錢可能到時火牛唔夠推！又要買mon
cpu 原裝風扇 洗唔洗轉 h7? (哩個可以遲d先搞…用住原裝先！)

係咁比新蛋cut單

G.SKILL Trident Z Royal Series

真正royal 級

好掛住巴打

原裝夠你微超
你計計先
Ram 你條望返板岩唔岩
唔岩就直買xpg D41 3200係b die黎

Royal

訂個亞克力箱加dyson組合一齊

因為我見有wifi既z390冇咩選擇

點會無
太極咪有

佢話我ensure個billing address同phone number要match credit card provider資料
唔知係咪我手多係電話前面+左852
落多次單睇下點

差唔多價位既既我仲見到有msi同技奸，巴打有冇推薦

條GeIL SUPER LUCE RGB SYNC AMD Edition 3000 我見隔離post話amd都岩用 GeIL
cpu +msi mb 都要$2400 跟埋GeIL ($1100) 就岩岩好

哩條就過碼畢直…xpg D41 3200($1500)
再觀望下聽日有無特價先！
唔該巴打！

等緊有錢張上面四合一

平價只會買msi 同屎眼石
技鳩唔上高階慘過食一舊屎
2千計無記錯係屎眼石太極贏晒

鼓勵大家diy
唔好益香港啲垃圾代理

唔該曬巴打

你睇返板支援ram表好d
唔好淨睇人講
Rgb加成fps呀

巴打似食過屎
係咪有經歷

冇經歷過呀 細細個就amazon newegg 砌機買notebook

你想要既野都齊晒
利申 define C教煮

尋晚搵過下 支援ram表… d底板官網唔見有！(好耐之前唔記得邊個網有禁過黎睇…)
rgb 我都唔係好需要！最緊要平…而家d ram真係太貴了

我個fd部腦唔知死左mb定psu
想問下今日有無傳心師應診

點解新蛋比釣冇2FA authentication

恰尻人既

Call me?
我感應下

想再靜d咪淘寶買格音棉痴上亞克力板上
想幾靜都得

想要好撚靜，要唔要側板無所謂，一定唔要玻璃

我淘左隔音綿就咁墊底都已經靜左好多

你點墊法

本身唔係諗住隔音 淨係想搵野墊下 見佢咁平就試下

冇呀 就咁放係底 我純粹想墊高啲

define c側板一係膠透明一係實板

咁隻火牛咪吸唔到氣

唔係下置牛黎 itx黎 係側邊
一般atx箱底本身隻腳都已經好厚墊 冇需要墊

非連登會員部機都感應到

#13 底板用太極實無死

用緊Level 10m 185g 不知幾好渣手

醫生點講

計埋運費3000蚊有找
去唔去馬好

2070

哪有錢

呢套好抵屌喎
計8算都係萬一
除返開隻牛咁計
張卡1萬都唔洗

其實點解msi張armor賣到咁平, 伏野定點

4790k 4.8ghz=2600 4.2ghz

Bios睇睇

4.8G

我純粹見到型咋 冇話信唔信仰

Newegg vega 64

係呀
佢問我咩火牛
我跟我手頭上既list話850w囉，夠推
佢就話 唔夠推架，火牛緊係大w d好d啦，幫你upgrade埋啦 1000w都係差少少價錢

個人建議，你唔想煩就搵悠二,好過俾邪刀質劏

想平就諗諗bhphoto $1649 連2080 ti, 火牛，底板，機箱，水冷個set

不過個塊370唔知要唔要更新咗bios 先用到9700k

CPU Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

呢個list最多食下雞，想問下夠唔夠用？

呢張勁過1050ti 好多，應該平過1050ti

64是咪=1080
我差張卡就砌得了

同1080相約，睇game

講明有事要自己搞RMA 去美國

唔似EVGA 可以RMA去台灣

不過大家都3000左右俾個選擇你

EVGA RMA方便少少
都係1070算

1070<56<70ti<80<64

屌,好想試下賭人品

好想直接屌兩張

暫時我玩過兩張1080 三張1080ti 兩張2080ti 都試過gpu出事

Cross fire as heater in living room?

爆炸

全部外國買?如果真係出事RAM美國會唔會好煩/好耐

全部local,不過有三張拆開上咗水

出事會好撚鳩柒煩

花時間花精神花錢去RMA

完全係賭人品

狗衝咗
9900 + Z390 + 2080 FTW + 牛牛 + RAM 萬六銀

幫FD係新旦俾錢

2080 依家上NEWEGG
evga ftw3 ultra msi gaming X TRIO GIGABYTE AORUS 買邊張好?
定係買番平果D 2080都夠? 唔識分呀

遲d會唔會出埋 Trident Z Royal Swarovski Series

金色成排金莎咁

新蛋 塊 z390 太極 平港行 $500 , 搏唔搏好

頂我前日買左 買貴左少少

我想知去邊到出機好

都係新蛋 ?

DDOS

係呀 今日平多幾舊

幫下我

Newegg evga xc ultra

幫手睇睇砌機list,新手第－次
[url][url][/url][/url]

彎刀林你賣卡

xc ultra同ftw3 ultra比較係點? 價錢差少少

感應到有野壞
做定身後事
咁岩black friday
等me同你朋友夾夾運方可解決

Factual 的東西自己google 啦

個個都唔同講法 等多兩三個星期睇下有冇多平幾舊先張FTW3

FTW3就涼D 但係嘈少少 X TRIO就熱D?

卡后la diu

等下年實平

from Felton Distribution page

不了
買r6好過

正呀屌你

無理由$5000list都推佢用R6掛

放咭換ROG?

都係aorus算 送BF5 我呢度本地買仲要平過newegg一舊水nzd

掙扎完之後都係買64算
即刻叫個美國friend幫我代購 帶返香港俾我

送美國好似有三隻game可以redeem

現有牛有咁大買咁大用唔盡
機箱呢味野
老西都買大大件
仲有電話都賣緊成皮喇

debugsion2 resident evil2 devil may cry5
全部都冇興趣

我屋企唔夠位逼住買define c 不過用左年幾so far幾好用

對唔住囉，我用緊個部電話$1500

我啱啱都叫個 fd 買 define c
R6 好貴

define C算係性價比唔錯
價錢中等又幾靚仔

香港買msi 20系列都送bf5

咁點揀好 如果3張一樣咁貴咁濟
ftw3, trio, aorus x

bios無問題 當係cpuz bug吧 thx

俾我一定係ftw 3

唔多冷排用define c 都夠啦

用緊cosair spec 03 機箱
2.5" bay 用晒

想塞多隻2.5" ssd 落3.5" bay到可以點做??
上網求其買個bay 可以通用到??

邊部黎

係
考慮下雙面膠紙

其實ssd唔洗固定都得

召喚林巴

地盤巴

咩料

有興趣想買？

3.5轉2x 2.5

已經收左洛巴張1080ti

跟你學野

又笑鳩me

想跟機

想問下各位巴打 我朋友想砌機 預算大概8-9千 佢主要都係想用intel
麻煩各位出list參考下

有冇巴打可以解答下點解買左兩個月既底板會燒左
部機10月頭砌 用MSI B450M Gaming Plus
之後換左MSI B450M Mortar 就開到機
但個心一直好擔心會唔會又壞
因為一直唔知點解上一塊咁快壞

利申 無超粒U 只超過DISPLAY 有裝銅柱

入咗 evga ftw3
唔好問點解入 rog z390, 朋友指定

感應唔到咩火牛同咩卡喎

Display card: MSI GTX 1050 TI Gaming X 4GB GDDR5
PSU: antec neoeco ii series neo-eco2-450 80plus bronze 450w psu

壞mb

底板: MSI B45O TOMAHAWK
CPU: AMD 2600
起頻用RAM用番
ADATA XPG D41 16GB(2*8G) 3200
定G SKILL Flare X 16GB(2*8G) 3200 C14D 好?
見新蛋賣1410

flare x c14 3200

btw想收義海RM650x 2018ver
補相

ok去馬

有冇人知newegg啲優惠幾時完

唔識簡
都係新蛋
EVGA 1070 $2584寄台灣
VEGA 64 $3131寄美國

俾多過選擇你
港行asus rog strix 1070ti a8g 九月中買只用了兩個月 $2500

Vega64幾平啵

我張卡皇仲平

FD 教

笑

mini c 減價嘅話即刻

jumbo white 419?
not sure

係派屎睇I7 8700 $2588,再問又話2860,新蛋$2506算

點解黑色貴咁多

dun know

幾吸引,有盒有單全齊?

係全齊

塊2080到手未

原來隔離有講

TG?

我部機win 7 2gb,唔夠用
以下係spec

我係咪行唔到dual channel, 但係我見佢有兩個slot...

最簡單係咪直接買條8gb replace佢?我見果個brand好似無得再賣ram.

上網收兩條8g ddr3 1600mhz ,$200應該有

即係其實佢行到dual channel？
如果係咁我直接買條4gb加落去得唔得？
1條2gb,1條4gb咁行

正常無咁易壞

1070 過時喇

起碼有vega 64，接近2070的性能

義海

盡量同牌子同型號同容量，唔係既話可能左意想不到既後果

我隻牌子係咪執左，上網搵唔到

1070ti 超爆應該有1080 唔超咁制

2070勁1080少少

2500接信仰1070ti,信仰呀

要睇用咩mon,
1080p mon 用vega 56/64,1070/70ti
1440p mon 用1080ti or 2080
4k mon ........兩張2080ti

1070ti 超左係勁過1080唔超已經
我張1070ti 大超完full load 57度

唔執都唔會考慮2g ram

我隻牛係ANTEC HCG 520,超唔超得起

咁我直接買條8gb 咁咪得，有咩推介

咁都ok,起碼貼返2070

Vega 64 同1080 互有領先，但要睇game

正路N 咭感覺穩陣d

啱啱插咗條新嘅pm961 但係一boot機黑畫面 抆返出黎又boot到 有冇巴打識點搞

9700k giga aorus z390

vega 64同 1080效能差不多，但vega 64食電同熱好多…

Kingston DDR3 1600 4GB點睇
最平220

去新高登買2手好過

你覺得買條4gb 定8gb好，唔打機，主要上網，睇波，做文書,可能遲d up 到win10

8gb

Win 10冇8gb 你會後悔

你唔打算換機的，收二手16Gb 好似頂到耐d

點解? 依家sort剩ftw3同aorus x

8gb其實都已經唔係好夠用
而家閒閒地開幾個tab開隻驚都食成10gb 11gb ram

[JJ插沙] Black Friday 求各位巴打救, 唔係幾熟 hardware 邊隻比較靚料, 想問下面條list可以點改善

因為Black Friday, 新蛋做緊特價, 所以想換左部10年前既老爺機去, 依家諗住入下面依幾樣野
1. AMD RYZEN 5 2600 6-Core
2. ASUS TUF B450M-PLUS GAMING AM4 AMD B450 SATA 6Gb/s USB 3.1 HDMI Micro ATX AMD (同2600 做緊特價combo, 所以冇諗住拆開買Asus B450 Prime Plus)
3. G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600)
4. ZOTAC GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 ZT-P10710G-10P 8GB 256-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 Video Card - Mini ( 有AMP Extreme 但貴4舊左右, budget有限, 應唔應該買mini 呢?)

遲D會係海鮮舫買其他野:
1. Samsung 970 EVO M.2. 250GB (C drive)
2. Adata SU650 480GB (裝game)
3. 機箱 (唔太識, 請問有冇巴打可以幫下手, 想要類似 Corsair 450D 亞加力板, 因為唔想爆玻璃, 但budget 有限)
4. Delta GPS-550GB A Bronze (全日系電解電容)

感謝各位

淨係chrome都食咗6.5GB

case諗住define c~hkd 500
gpu諗住1070Ti~hkd 3000

底板要z370定z390好?
重有cooler 水冷/風冷有無介紹

底板加cooler 筆直2000

其實閒置時cpu同gpu使用率1%
但係ram食緊2.5gb正唔正常
上星期送黎就係咁

食緊最多個程式都係162.1MB 點樣加埋有2.6GB

部機兩年前買
WD Blue 1TB $339 1
ANTEC GX500 $398 1
MSI微星 DI-N950TG2 GTX950 GAMING 2GB GDDR5 顯示卡 $1350 1
Intel CORE I5-6500 (3.2G, 6M Cache, HD Graphic 530) Skylake $1530 1
MSI H110M PRO-VH $549 1
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $350 1
Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450 $449

尋日仲好地地
今日就開唔到機
㩒開機制> 無任何反應、無 bibi 聲、風扇無轉>底板燈無著
淨係機頂盞白燈著咗
係咪壞咗牛/底板?
呢兩樣野過咗保養未呢

附上圖

D塵

稱 價錢 數量
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2750

COOLER MASTER MasterBox MB530P ARGB (USB3.0) 黑色玻璃中直立式機殼MCB-B530P+KHNN-S01 HK$ 825

Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器(MLX-D24M-A20PC-R1) HK$ 758

ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2070-O8G-GAMING 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡(DI-E2070X8) HK$ 5799

ASUS 華碩 ROG STRIX B360F-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1110

Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD HK$ 724

<SSD>Intel 512GB SSD 760p SSDPEKKW512G801 M.2 2280 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟 HK$ 929

EVGA SuperNOVA 750 G2L (220-GL-0750-X3) 80Plus Gold (Full Cable Management ) 火牛 HK$ 1040

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-2666C18D-16GTZR HK$ 1400
總數HK$ 15335
聖誕節換女LIST

用緊b150 2133ram 8gb
想加ram係咪要買番一樣廠2133
3000ram仲平過2133

死雞
760p買到成500gb唔抵了要轉970evo
牛落返650都夠晒有凸無需要750
同可轉rmx650
Cm cooler不了
有錢轉用賊船

掉9左個cm case佢

呢個case接受到但cooler先係不了

佢咁多玻璃位，有d危呀

人地鐘意
吹咩

tuf

頭先我望左下，佢塊版都有6相供電，都算可以接受？
佢話有特價，可能真係好平呢

問下凌巴 tuf b350使用感受

呢個價的底板，我會揀Z370 prime，1100買B360唔太值，不過ROG信仰另計

平價板最好買返msi同屎眼石
其他出既都係垃圾

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 799
Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW HK$ 899
<SSD>Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 925
Corsair Carbide Clear 400C 黑色Window Version 透明側板(CO-CA-400C-WIN) Black Mid-Tower Case HK$ 818
轉做咁樣O唔OK
想問一下點解500GB SSD 同512GB個價會差成400

唔係500同512的分別，係牌子唔同
我用緊760p 240gb，平價M2佢好抵玩，但你用900買佢先唔值啦
Btw，新蛋三叔好多ssd有特價，有冇格過價

仲有 vega 56 做緊$2664

呢個問題問下三星

Hdd唔好用死雞

見到newegg個價同JUMBO個價差幾十左右
但係張ROG 2070係亞馬遜到買就 630美金

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM

請問呢條係咪b-die?,準備砌機,粒U用2600X

b die來

另外想加隻hdd , toshiba 定wd 好？1tb

toshiba

Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD ?

是

12-13k 打機, 有冇問題?

CPU
Intel - Core i5-9600K 3.7 GHz 6-Core Processor

CPU Cooler
be quiet! - Dark Rock Pro 4 50.5 CFM CPU Cooler

Motherboard
MSI MAG Z390 TOMAHAWK LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard

Memory
G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z370 Platform Desktop Memory Model ...

Storage
Samsung - 970 Evo 500 GB M.2-2280 Solid State Drive
WD Blue 1TB Desktop Hard Disk Drive - 7200 RPM SATA 6Gb/s 64MB Cache 3.5 Inch - WD10EZEX - OEM

Video Card
MSI GeForce RTX 2070 DirectX 12 RTX 2070 ARMOR 8G 8GB 256-Bit GDDR6 PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready Video Card

Case
Phanteks - Enthoo Pro M Tempered Glass (Black) ATX Mid Tower Case

Power Supply
Corsair - RMx (2018) 650 W 80+ Gold Certified Fully-Modular ATX

Cooler有畢直既上一體水x62 or h115i
板呢轉太極喇
TOMAHAWK得amd果邊玩得過下

難wor4-5年
仲要齊rgb
一張2080ti都無左萬3到
其他留名睇巴打們出蕉

多謝巴打
已經考慮過你同堂前三擊掌巴打既意見
見到Tomahawk 好似多2條SATA
但唔知應該用T-force night hawk 定係香港買Klevv Bolt X Series DDR4 - 3200MHz 或者 Adata XPG Z1 DDR4 - 3000 Mhz (8GB x 2) ?

最後仲有一個問題.. 如果上vega 56 刷公版64 bios undervolted 再 OC 既話, 我係咪應該要轉用Asrock 老母板, 因為MSI 都唔俾人undervolt

係你po答左你

條ram newegg買好D
塊板可以香港買

太極係? 下面呢個得唔得?
MSI MPG Z390 GAMING PLUS LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard

特指 team t-force 條ram

其實打ol game駛唔駛升vega，1516

呢板同tomahawk差唔多

Lol就是但內顯啦

1050ti

想拎$3500上Newegg 整部mini atx / itx
手上有2.5' 500 gb SATA 3 ssd

平時用黎上網 間唔中打下fornite, lol

I3 8100 $900

CORSAIR Vengeance LPX 8GB 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2666 $524

GIGABYTE B360M DS3H LGA 1151 (300 Series) Intel B360 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 Micro ATX $470 其

牛， graphic card 同箱都唔識簡

Thanks

newegg R7 1700X先150美金
買唔買粒返嚟玩下好

牛揀antec/cosair/fsp有銅牌/金牌, 450w以上都夠你用 最好係modular
display求其整張1050ti/內顯都夠

一代 ryzen 不要試

呢個budget 係咪amd 好？ 內顯好似勁好多

其實係
不過amd要夾ram好撚麻煩 可以自己買底版之前望清楚d先

我今日又整左部機係壞屎眼石底板

z390呢代taichi仲o唔ok? 見新蛋有平

newegg已訂
Team T-Force Vulcan 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 $783
Intel Core i7-8700 Coffee Lake 6-Core 3.2 GHz $2595
板本來H360M,但用唔盡3000 RAM,再睇
卡應該收1070ti $2500
買埋500 SSD $580
舊牛ANTEC HCG 520
星期日砌得

請問呢個list有無問題？
一般用來畫3d圖，打2k19
唔超頻，cpu買x定無x? 要唔要另外買cooler?
Define c window機箱好唔好？
Asrock底版加wifi卡好，定係用x470 wifi好？
顯示卡要唔要轉牌子？

上網睇個個都話ryzen 唔用高頻ram & 雙通道發揮唔到性能..

想問下究竟i3 8100同ryzen 5 2600, 假設都係一條8gb 最普通既ram

run出得來究竟有冇好大分別？

上代都ok
今代有牙石3000能力

咁誇 新蛋賣1500咋啵 雖然唔係ultimate

鬼叫hero假相

mb 轉 msi b450 gaming pro carbon
cpu 如果不超頻上2600x 買不買cooler事乎budget
case 上define c 冇問題
gpu 想便D 可以上Inno3D GTX1060 X2 (DUAL FAN) 6GB GDDR5 $2050

有無amd list

其實型號黎黎去去咪又係果d
之後就揀牌子咁囉
睇你銀包做人

岩岩睇rwview ryzen 5 2400g 玩fornite 得30fps
睇黎都係買張1050算

想upgrade部電腦食雞 low setting 順就得
已家部機spec:
CPU: i5-4590
底板: 以前廠機既底板，應該用咗5-6年
GPU: 1050ti
ram: ddr3 8gb x2
火牛: 550w
3個HDD 1個500gb 1個1TB 1個2TB(諗住正係留2TB係新機)

Budget唔多諗住咁樣upgrade:
CPU: i5-8400/8500 ~ $1900
底板: MSI B360M PRO-VH ~ $570
GPU: 收張二手1060 6gb ~ $1300
ram: 求其2條ddr4 8gb 2666mhz ~ $900
SSD: Kingston SSDNow A400 240gb ~ $270

如果d舊配件放到出去淨支出大約3千多d，巴打點睇上面條list???
另外部機以前係win7 up咗去win10係咪好似可以link去microsoft account，到時新機可以唔洗再買新windows?想知大概做法係點，新機login個account就可以裝定要用usb個d???

唔該晒

貴少少買煙條慳番張卡啦

上面條list 加張 rx 570點睇 $1175
最少要幾火牛

MB: MSI B450 TOMAHAWK
CPU: AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
GPU: [existing]GTX 960
RAM: Team T-Force Night Hawk RGB 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 Model TF1D416G3200HC16CDC01
牛: CORSAIR CX-M Series CX550M 550W 80 PLUS BRONZE Haswell
SSD: amsung 860 EVO 500GB 2.5 Inch SATA III Internal SSD

求指教~ 做野會用Autocad, Revit, run 3D model， 打機主要打COD bo4, overwatch, warframe
仲差個case未揀好,諗唔掂既話用返依家果個算

預450囉
穩陣少少就520/550

有錢就轉samsung 960/970 evo啦
其他野都差唔多

Intel Core i3-8100
GIGABYTE B360M DS3H LGA 1151 (300 Series) / ASRock B360M-HDV (有無邊個BRAND比較好?)
CORSAIR Vengeance LPX 8GB 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2666 (PC4 21300)
ASRock Phantom Gaming D Radeon RX 570 DirectX 12 RX570 4G
CORSAIR CX-M Series CX450
MasterBox Q300L mATX Case
SAMSUNG 860 EVO Series 2.5" 500GB SATA III
Total $4000 本身有個SSD
有無野要改? 有無細機箱抵玩

1410

仲有換psu

psu冇信仰可以用番antec既
corsair感覺一買就買700w以上果d

用緊 rm650x

Push

夠啦，rmx 好失禮你咩

我都好想轉晒信仰機
之前砌冇晒antec 林仔執左隻金牌fsp比我 搞到而家升級又要換埋隻牛on99咁

比多$200上rmx650

一直覺得而家呢個時候買8代u係唔抵買

corsair 牛冇 free shipping
J 寶799 差唔多

用緊8700k +m10 hero 等到intel 岀10nm cpu先考慮換

8，9代相差太少，尤係i3 i5

之前有諗過換8700k, 但係底板唔支援ddr4同埋得1個sata3插口

換埋底版囉

你塊板咁舊有乜可能支撐到而家啲cpu
用得8700k 就要買z370/390,又要買靚cooler ,又要買高mhz ram，又要買過靚啲既火牛
一闊三大你諗清楚

呢兩條除咗個燈之外 有咩分別

隻1000t2呢

準備放一隻1000 p2 800-900$

冇，不過RGB可以提升200%FPS

兩條都RGB

Pro係類似Gskill嗰種流光，加500%fps
冇Pro就只係一條燈管

一陣d人真係信

Trident z royal加幾多

又唔係的，平有平玩
8代9代相差唔大，用9代好多時散熱又要再駛多舊錢
平平地砌的，用8代ok的

我都想知
諗緊加成1000%既即入最高mhz果條

3000%

想問而家二手 GTX 1070 賣到幾錢

2300-2500內

一手1070都降到2600-2700喇wo 琴日睇van仔台講

唔知我粒7700可以頂到幾耐
長期得4.0ghz

呢隻同MINI-C除左SIZE之外有無分別?
條LIST本身想用MINI-C 見呢隻平D想換呢隻

4790k@5ghz表示
我仲有心有力
但自組俾左老母睇Blu-ray 用

size細d 相對咪擴充性冇咁高同限制左你冷排size/數量

當年我係4770轉7700
用落都唔係太大分別咁

5gHz用咩散熱先壓得住呀
睇碟唔駛超咁多都得啦
砌部itx 細機

自組水ek加多張980ti公版

老母需要用到呢個level的機嗎

果部舊機黎
另外兩部係amd

Royal 級
我又諗起條友

2手1070 2K 都難啦

2800 都買到1080
有幾難先
係賣物區班友二手打個8折賣又有人要咁先過引

2800 有 1080
1070 最多 K7-K8

老母 : 點解入面有水係到郁下郁下既 飲得架?

唔係賣物搵水魚po啦
去肥花買
仲要係msi gaming x
果邊得啖笑睇下好了

我會叫佢寫定遺囑

2手呢家野除左ram 其他都係敢賣唔敢買
而家都諗緊買番2條8gb ddr3 比細佬用

換
換i7-9700k

換1080實際啲

成日買
識check無乜事既

好撚型

有冇ching會入手

2手

一個金一個鑽有兩個版

做鴨

金好似好大6 feel, 鑽真係

識check都驚自己手神唔好

btw用緊i5咩先

再買過
學我買唔夠15min r6即打爆玻璃

好想買905p 1.5TB

痴左線……係咁買ssd

你果日先話想做就去做

1TB 萬一蚊
1.5TB 萬八蚊
1TB性價比高好多但係唔夠我OS+Game

steam秋季減價開始
老西都入1.5tb啦

哪有錢？

屌你老味d ddr3 ram 2手都咁撚貴一條

我兩個月前賣hyerx fury 1600mhz ddr3 2x8gb 先賣$200

半年前我賣4x8GB AData 1600賣咗300蚊一條

睇肥花個個都當人水魚咁賣280 290一條
隔離po又唔見有人放ddr3 ram

新貨 DC D4502 7.68TB U.2 RMB8600
性能普通, 勝在抵食夾大件

咦！咁係我太on9 兩條200咁平賣俾人？

正常價2-290係話架

淘啦

淘番黎運費加埋人仔d exchange rate咪又係差唔多

嘩

你其實係咪戀物癖

會攞住兩隻ssd 夾住嚟打J

買得咁密邊有咁多嘢放

佢兩個拎黎放甜片
放完變無碼又同我地講咩

4790k 4.8ghz = 2600 4.2ghz

膠爸呢個思路

要不然我唔明佢點買得咁密

密過嚟m喎

有咁多嘢放？

諗下幾多年前產物

我都話過佢碌9係sata插口

瘋狂down bdmv應該唔難

你又輸左

淘寶一條adata 8gb 都係120人仔
有冇人淘過有冇伏

咩spec

ddr3 ram黎咋 想幫細佬加下ram頂多幾年先一次過換新機

原先想幫我細佬砌番部機
但而家出埋d咩2080既垃圾 真係冇咁既willingness去出

想Upgrade下部陳年舊機
家下display卡用緊gtx 750ti 有需要遲下先換埋去
因為多數都只係打下lol l4d2 畫autocad ps ai 多開咁用
底板應該買邊隻好

二手黎 香港收算啦

買970 喇

SSD 960EVO轉970EVO同埋喺香港買
平六百幾蚊又快啲

b450板都夠洗

香港 d人賣得平我都係香港收左

想問下 lga 1151 同 lga 1151 series 300
有咩分別?

唔洗買同廠
你塊版唔support高頻既你買咩頻既ram佢都會鎖死左塊版support最高既頻率到

波台唔係講火星文架咩

我驚買條3000番黎行2133會同原本果條唔夾死機
香港又難搵2133

原來你係要加RAM 睇錯左你要換
咁最好緊係買番同一個型號, 但你掉左呢條8GB 買過PAIR既就冇咩所謂既

2080 msi sea hawk ek 代理話番左貨

火龍啪啪啪啪
但2080ti未有

全香港玩水冷顯你老母卡
加埋有冇20個

DDR3 RAM得返幾條比你揀炸嘛
怕咩呀

點止

咁多有錢人玩自組水

趁new egg 上黎問下各位猛人
z390 想插64gb ram 買邊幾條好？

2000個都唔止啦

我上代AIO 水1080ti有幾難

每年換卡都幾麻煩
自組水的話

yes

玩得自組水DISPLAY CARD都有錢
有錢就9成年年換新卡

970EVO?

平600 thanks 手足

asus定msi好 見佢b450仲有細分幾款

底板香港買

我想唔換了

AIO換好方便姐

MSI 微星 B450 TOMAHAWK $800

我上咗自組水啦今個月

收到
即係得隻牛同ram同cpu係新蛋買

display card壞率都唔高
可以外國買

SSD類減勁撚多

舊機4代i5, 960, 升唔到諗住係新蛋出過部算
師兄幫下眼,睇下仲有冇咩可以汁汁 7000蚊不直到
SSD同隻牛諗住汁舊機,550W 唔知夠唔夠推1070,唔係就要買過

都係分大中細板架姐
牌子我自己冇咩信仰 不過多數都係asus/msi

呢個list底版買370定390好 display卡就打算買2070

8700k $26xx

俾我買個時平左兩百

mb:

底放香港買啦

一陣送到黎比人掉爆或者有咩事喊都無謂

AMD Ryzen™ 5 2600X Zen+

MSI GTX1070 ARMOR 8GB

MSI 微星 B450M MORTAR TITANIUM

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM

Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3

Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD

Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan

Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler + AMD AM4 Mounting

AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

PSU 用 ANTEC 550w

想問下，我呢條list 有冇問題，因為爬文睇AMD 好揀RAM夾，上面條ram 同XPG Z1 3200比邊條好D?
另外機箱方面，define mini c 係咪好啲？

有勞各位幫下眼

case上 define c
ram不要改

Define c 係大箱果款？

請問用緊delta 500w i7 8700
夠唔夠力推藍寶590
我見好似幾抵玩咁

用緊8700k
其實係咪只支援兩條ram

i5-9600k 係咪用唔著z390板

唔係睇底板咩

麻煩巴打幫手睇下個list
主要睇片打LOL, 遲d會學剪片Photoshop
Budget$4500以下

CPU: Intel Core i3-8100 3.6GHz
Motherboard: ASUS Prime H310M-E R2.0 LGA 1151
RAM: ADATA Premier 8GB 260-Pin DDR4
SSD: Samsung 860 EVO 250GB SATA3
Display Card: Asus GeForce GTX 1050 2GB
火牛: Cooler Master MasterWatt 550W
Case: AntecVSK-300B-U3

以上大概$4400左右
應該會去黃金搵人砌機

唔係太明dual channel點解

剪片photoshop就唔好用intel 同ryzen啦
你咁砌第時會後悔

同埋張卡上埋1050ti會好d

matx 果個版本

上b360-a
GPU, PSU, case

H310
同埋你8Gb ram, photoshop 唔夠的

真係剪片同學photoshop就預大d個budget砌啦
你得4500比你砌完出黎都用到屌老母

底板建議香港買

dual channel 你當係大家行同一條路會快d咁囉
正常一塊版都有4個slot 2條dual channel比你行既
所以插夠4條係冇問題, 最好就4條一樣既ram啦, 咁就冇咁易撞

唔該曬幾位巴打

暫時只會轉CPU (Ryzen 5 2400G) 同motherboard (ASUS Prime B360m-A)

個case除左樣衰之外有無問題?會唔會唔夠空間散熱?

其實我之前用部laptop得4gb ram我都忍到，勉強都用到PS，所以應該唔會轉ram, display。 改左上面兩樣其實已經超支，仲要未買mon。

(PS同剪片只係自己想學，唔係用黎搵食)

有咩箱放到200mm 牛 唔太大個

如果你預自學既又冇咩所謂既 驚你係學到用黎搵食果種姐
不過你預咁既budget ren片呀執圖果陣會辛苦d咁囉

呢隻同WD Green絕對唔買得
縮料縮到用USB手指controller, 4k得單位數MBps, 完全係呃錢嘅垃圾

cube case 幫到你 dual chamber

肥呀 我朋友要塞落電腦台個窿

要放得落火牛200mm 其實好多都得不過要拆左火牛倉個hdd 架

MB: MSI 微星 B450 TOMAHAWK B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/B

CPU: AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

GPU: GTX 1070

RAM: G.SKILL Flare X for AMD Ryzen F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB)

SSD: Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟

牛: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛

咁樣砌要唔要買多個散熱俾粒u

箱？
1070係自己有？

差塊底板唔識買，幫手睇睇
i7 8700
ddr4 3000 8g x2
asus rog 1070ti
antec hcg 520
500 ssd + 1t hhd

自己睇就asus b360g gaming $800
想問好唔好，如果第張有咩介紹，都係預800左右

aw3418dw 5千幾, 買唔切

Gskill最貴果條

列清楚d料係咩先

Team T-Force Vulcan 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000
Intel Core i7-8700 Coffee Lake 6-Core 3.2 GHz (4.6 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series)
ASUS ROG GeForce GTX 1070 Ti ROG-STRIX-GTX1070TI-A8G-GAMING 8GB
Crucial MX500 2.5" 500GB SATA III
1t 好似係wg
antec hgc 520

見你話度下先，張1070ti已俾第二位巴打hold 左

Case係幾年前GTR atx tower case
1070未有 打算買

咁我唯有上1080，有冇板介紹

Gtr 吸塵大師

係 個個禮拜要吸佢一次

跑車牛
掉9左佢啦

換箱啦 我有個sharkoon s25w 箱多左，用左兩個月就換左箱，前上下都有隔塵網，你岩唔岩？

我啱用

你講堅？本身諗住冇人要留黎砌公司機

留返俾gtr 巴打先, 我都係砌公司機

8700k用邊塊Z370抵屌, display card 用rog STRIX2070

預budget$1500內

有貴買貴

ASUS 華碩 PRIME Z370-A II Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B HK$ 1560
ASUS 華碩 ROG STRIX Z370G-GAMING (WI-FI AC) Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A,M.ATX M/B HK$ 1700
JUMBO個價差140 敗家ROG係咪會好好多

識屌一定係屌敗家之眼

但果塊好似matx板黎喎
唔買atx?

ASUS ROG STRIX Z370-H GAMING 呢塊就約1500起跳, 最平ROG似係呢塊

我差唔多日日都要用ps做野
我直頭要set 10gb ram比佢，ram 同gpu對 ps好緊要

睇你求咩啦 但塊版買靚少少都係好事黎

我部機：
I5 6500
Asus B150M-A MATX
8gb adata premier
Adata sp550 sata3 ssd
1TB hdd
750 ti
Silverstone ST50F-ES230/500 W

想amazon換張evga 1070 ti
請問
1.火牛夠唔夠力推？
2.會唔會 i5太廢浪費咗張卡？

如果用amd 2600
唔超頻要用wifi
用咩mb好？ 定係外置wifi卡？
請推薦, thanks!

如果唔超頻，買唔買8700k好？
見佢個價只係同8700 差$100
ram 係未唔駛買b die ? 買幾多mhz 會抵用？
mb 唔超頻其實買大約$1000 既夠唔夠？

家下好多版都有自動超 唔洗識,做好散熱就得

k 板保值戰未來，non k板好快就唔值錢

自動超既意思係？
因為我見宜加D cpu 超得少少，又要靚ram,又要靚牛，又要靚mb , 又要搞散熱，先快得少少
同以前set 個jumber 就超50% 煩好多

嘩屌

五千幾？

尋日新蛋仲係七千

ATX MSI B450 Gaming Pro Carbon AC
Giga 都有但

ITX 嘅有好多塊…

ebay newegg, 我買左lu

買左隻淘寶箱砌
好細隻好爽

用緊9700k
MSI Z390I Gaming Edge AC
G.Skkll Trident Z RGB 3600
Samsung 960EVO 250GB
WD Black 500GB
Gigabyte GTX1080 ITX
Corsair H60 2018
Noctua A12x25

一陣試下跑3D Mark幾多度先

1. 夠力
2. 睇你玩咩GAME, 加多8GB RAM會好D

想問下 開機嗰時會嗶一聲
但係可以入到windows加正常用到係咩原因？

砌左張List可唔可以幫手睇睇俾D意見, 唔該

CPU:
AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

MB:
想問下有邊塊B450板好D? ASUS定MSI比較好? 以下兩塊又掂唔掂?
ASUS 華碩 PRIME B450-PLUS B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 ATX M/B
ASUS 華碩 ROG STRIX B450-F GAMING B450, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2, ATX M/B

RAM:
有冇邊隻牌子比較好? Klevv, ADATA, Corsair定G. SKILL?
Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-32A160T 連散熱片 x2
ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片

Display Card:
EVGA GTX 1070 / EVGA GTX 1070 Ti

HDD:
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

如果打機既話, M.2 SSD裝System加Software, 另外加多隻SATA SSD裝Game好D定M.2 SSD一次過裝System加Software加Game?

M.2 SSD:
以下邊隻好D?
Kingston A1000
ADATA XPG SX8200
Samsung 970 EVO M.2

SATA SSD:
以下邊隻又好D?
Samsung 860 EVO Series MZ-76E500BW 500GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
Crucial MX500 500GB CT500MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm

PSU:
請問如果超頻550W夠唔夠?
Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛

Case:
有冇好建議, 偏好散熱效能好D同比較靜音, 預大約$500.
如果再上少少係咪Fractal Design Define C同Fractal Design Meshify C唔錯? 兩款又邊款好D?

CPU Cooler:
兩款邊款比較好?
be quiet! PURE ROCK CPU Fan (四個導熱銅管, PWM風扇 BK009)
Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan

謝謝.

M2裝OS, SATA SSD裝game
成本低好多

明明16gb ram都好夠用
新蛋條gskill rgb平到咁又屌左2條
呢個post害人不淺
係咁換少少換少少
一年已經換鬼哂所有野

我早幾個月見到呢句就好啦，買左8400呀

K其實唔同玩法

你要超就要散熱底版配合 差價唔單純係個CPU上面

所以唔洗飲恨

EVGA 係顯示卡大廠...專出N卡
我個人覺得同ASUS MSI 同級

mb : ASUS ROG STRIX B450-F GAMING B450 / MSI b450 gaming pro carbon
Ram :
Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-32A160T 連散熱片 x2
Adata xpg d41 3000 2x8
ssd : 970 evo
psu : Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
case : Fractal Design Define C Atx
CPU Cooler: u12s with am4 kit

我本身唔識搞散熱果d野，而家都未買cpu cooler (仲用緊stock cooler)

邊隻箱?

RAM: B-dir
M.2 SSD: samsung
除非求大容量, 否則sata SSD, 不了
Case: define C 防塵正
CPU cooler, 風冷D15, 小心頂RAM, 頂側板

可惜我無位放

我好似都無, 買左先再度

呢隻MON 好正 21:9 睇電影一流

想問下我條ram 咁樣係咪正常
Corsair vengeance rgb pro 8GBx2 3200Mhz

正式宣布
U12s係2700x前
係垃圾

咩板

Asus ROG Strix Z390-F Gaming

壓唔住？

正常
仲可以再超悿
岩玩返自己賣俾fd既m7加xpg z1 3200mhz b die
是但都上3600cl16@1.4v
Intel唔會廢過amd既

4.2ghz@1.39v
唔俾燒機
落返4ghz@1.36都成70度

我頭先就咁係bios set做3400
結果機都開唔到

改左時序同幾v呀

想問下Adata SU800 掂唔掂？

不了
860evo好d

唔係本身都3. 7GHz咩，上到4已經70度？

我用個時8700K 5.0GHZ 燒P95 都係70度WO

邊張呀
去新蛋同森林睇過

一般2700x都可以鎖死4.25
3.7係基本boost

但8700k用電少過amd呢

咁又係...我上5GHZ 電壓先1.28 V

義海u12s嗎？

只能說AMD 不了.....

同amd多你兩春又再熱d

你買個d15s
我叫fd同你互義海

我放假自己去買u12s啦
Ssp多唔多舖有？

陽明

好平

多謝爸打
不過我下次放假都唔知幾時，拖下先

屌我仲以u12s無am4扣
點知都係有

是但啦
2手2300-2800會有
1手好似3500-4500?

新U12要下年先出

隻箱又幾型,想問下咩型號

趁黑五換走隻淘寶鍵盤先
用緊青軸
暫時目標K70 MK2茶軸

要唔要70 mk1 茶軸，我有隻想義海

想要新嘅多啲

如果我義海$600呢

月尾想去法澳砌機 想大家幫下眼睇下條list有冇問題
已有:
EVGA GeForce GTX 1070 Ti FTW ULTRA SILENT GAMING
G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 3600
預計買:
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8500
Gigabyte Z390 UD ATX
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
Budget:大約$5000
打機用, 聽講giga板廢 呢塊大家又推唔推薦?
唔該曬咁多位

想問下各位手足

如果我行i7 8700k 唔玩oc
應該用貓扇15 定係evga clc 280 水冷好
我見新蛋clc 280做緊特價 同扇差唔多價錢

買k u但唔超咁你買k u黎做乜

其實係懶 真係得閒先會去搞

TB Warhead Nano

玩到3600mhz ram就上晒z板加k版
同p300好細個
牛上650w
板加到用太極z390
落粒9700k or 8700k
再加個x62

睇機箱大細同筆直

z370 taichi夠唔夠推9700k 見newegg有平又唔想換埋板咁哂錢

其實條ram 咁啱得返黎 唔想為左就條ram 加多咁多野

自己加防塵
睇落好重手

如果換ram 係咪一定要同牌子型號？
另外其實mb對打機(eg pubg, bf)有冇影響 會唔會有時侯mb太廢影響其他硬件發揮

點解我果時冇

newegg買左vega 56/64 留意 psu 要用番官方建議 56： 650w 64: 750w

呢個nv 20系列同理